認真post，屌你老母，我忍你好撚耐，比得11000，叫我返24日！收皮啦你！

屌你老母
出得12000

叫人返24日
返長短週
勞工假
一年得7日假
又ot冇水補
做到成隻狗咁

我屌你老母啦
有錢大曬啊？
你老尾

你係咪on9啊
有冇睇市價啊
Fg都15000跳啦
屌你老母

寫緊辭職信，狗也不屌啊你老母

辭職信
咁嘅 offer 你都 accept

等錢洗，後悔了

原來假膠
叫人上吓街好過啦